覺唔覺葡萄牙菜比人吹細得好緊要？

唔係講馬交嗰啲澳門葡國餐
係真正葡萄牙菜係歐洲黎講算係屈機又啱我哋亞洲人口味

垃圾

樓主就咁拋几張圖出嚟咩分析都冇

Rubbish! Want Eat

有冇原因？

你條新愉民露撚哂底

葡國雞 容易食😋

茶几個几字都唔識
重度？

葡萄牙佬發明到葡撻真心屈

牙朗菜

幫條咸家產？

葡萄牙

唔能洗做？

正宗嗰隻佢哋凍食，過甜又無蛋味

食過呢兩間

呢間個蟹一流...

樓主條𨶙样勁得閒

葡萄牙佬飲食習慣似亞洲所以身型偏矮 你見不拉到施華條撚樣163cm係當地算above average就知

唉 有乜就叫我做
自己就係到碌電話

唔覺，覺得薄當俾人吹細左就真

belem嗰間勁撚好食

拉

食龍門仲好啦

Agger
我食𠱁仔一定要加牙菜

條撚樣淨係食菜同雞胸

乜能嘢 ching認錯人？

你都係碌緊電活

真，不過真係得呢間好食有蛋味，其他都係custard cream唔好食

我電腦上連登 你又7

唔理＃23，說好的為真理而戰？？

你fb叫派膠子？

藍絲先用fb

逼拿度施華？

就係食過嗰間
安德魯好食好多

除咗有海鮮同有飯之外，唔覺正宗葡菜有乜好吹奏。

好多都係薯條/飯搭份肉/烤沙甸魚加塊蕃茄/青瓜就一份lunch。葡萄牙嘅pastry就真係好食，好多款式

利申：住過Lisbon幾個月

係得依間同平時食開嘅葡撻最接近 但都偏甜
其他嗰啲係叫pastel de nata
啲味差好多

龍門有葡國雞？

Mushrooms 飯都有

葡式乳豬

甜到仆街，不過個皮係幾好食
有隻牛肉 tart 都正

佢企道理個邊姐

過大海成日食。

Portugal caralho!

冇牙菜

煎沙甸魚好正

鹹到要洗腎喎清。。。去左里斯本個幾星期真係食到想喊

個餅底硬過我條命

francesinha